話說有無人知刺蝟震強近況？

之前好似有巴打執到刺蝟開post
改埋名做震強
有無人知震強點？

up

轉咗去ig

ig名？

好得意

Qq震強

仲諗住up d獨家嘅圖上黎！點知up親圖都彈app

冇為意ig有添
已follow

獨家相呢